有冇人識解夢

前晚發咗一個好恐怖嘅夢
就係我搬咗去一間位於河邊嘅獨立屋
自己住一間房
而間房只有一張床
睇落好舒服
但係原來一到夜晚
河邊嘅水蛭全部走曬入我間房
爬上我張床咬我對腳
但一天光佢哋就會番番入條河
而我對腳就全部都係傷痕
我好少發夢，但呢個夢真係好恐怖
趁仲有記憶問吓究竟個夢想表達啲咩

google

買屋損手爛腳
9up

依排唔好出街 做危險野
腳部會出事

一係有錢打斷腳都唔洗憂

小心肩頸脊椎健康

最近睇咗幾千蚊跌打
就係肩頸痛
巴打有冇咁準

咩料
我最近都真係上咗車
連登仔係咪真係周身刀

解夢係只係9up幻愛個種practice其實係香港係冇架外國都係極小數因為太唔科學
好似Freud咁解所有夢都係因為性欲或者侵略欲咁
宜家主流科學係講緊夢其實只係垃圾信息，多數係你平日接觸既信息係訓教時抄埋一碟，所以接觸得多就出現機會較大，成日諗咸濕野就發咸夢，成日驚青就發恐怖夢咁，不過都係多數唔反應你咩潛意識

有師傅教過我